點解果啲skr黎skr去嘅人可以咁幼稚haha

一見到有啲人罵skr 就會有一班人跟住comment嗌skr

但係其實幾多歲成個弱智仔咁 自以爲好好笑

SKR skr!

block多個

Sky sky

Skr

直頭就係支那仔啦

Skrrrrrrrrr